Описание файла ".gitignore"
=
Игнорирование:  

  * файлов .terraform, которые будут обнаружены вовсех каталогах и подкаталогах проекта.
  * файлов c расширением .tfstate
  * Логфайлов crash.log
  * файлов .tfvars, которые могут содержать пароли, приватные ключи или другие конфиденциальные данные
  * файлов переопределения ресурсов override.tf, override.tf.json, *_override.tf, *_override.tf.json  
  (для того чтобы включить некоторые файлы переопределения, нужноспользовать шаблон с отрицанием, например !example_override.tf)
  * конфигурационные файлы интерфейса коммандной строки .terraformrc и terraform.rc